{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045484",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 드라마황토펜션"
    },
    "text": "江原道と忠清道が出会う所に位置するドラマ黄土ペンションは、山と水が美しく調和している自然の景観を楽しむことができるペンションです。 忠清北道堤川に位置していますが、ペンションの前にはファンドゥン蒸しパンと雉岳山のある原州があり、江原道にも近い位置です。 全客室は黄土で建てられており、心身の疲れを癒すことができ、ペンション前の五味貯水池では釣りや散歩が楽しめるのでヒーリングに最適です。 安らかな休息とさわやかな朝を望む方のためにドラマ黄土ペンションがあります。 ペンションに遅い時間に入室される場合は事前にご連絡ください。 訪問者のレビューには黄土ペンションが静かな雰囲気の中で思い出を作ることができる空間として評価され、バーベキューの味と価格、フットサル場とフットサル場などの施設が利用できるという点が団体旅行におすすめだと言いました。 また、広い部屋と居心地の良い雰囲気、親切なオーナーの方と清潔な施設でリラックスできるという評価も受けました。 ただ、今のところ清潔度の管理に改善が必要な部分もありました。 利用時の注意事項としては、子供たちの安全な水遊びのために保護者の注意が必要であり、プールやカラオケ、フットサル場など多様な施設を自由に利用できます。 また、周辺には近江渓谷、黄屯休養林、雉岳山自然休養林などの観光名所も位置しています。 また、ペンションの前には遊歩道や近くのスーパーもあり、便利な宿泊を楽しめます。 ギターではファンドゥンチンパン村、チアク山国立公園にも車でアクセスできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドラマ黄土ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ドラマ黄土ペンションは忠清北道堤川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドラマ黄土ペンションの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ドラマ黄土ペンションの周辺には近江渓谷、黄屯休養林、雉岳山自然休養林などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "ドラマ黄土ペンションの客室は何で建てられていますか？",
            "answer": "ドラマ黄土ペンションの客室は黄土で建てられています。"
        },
        {
            "question": "ドラマ黄土ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ドラマ黄土ペンションの特徴は山と水が美しく調和している自然の景観を楽しむことができることです。"
        },
        {
            "question": "ドラマ黄土ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ドラマ黄土ペンションの前にはファンドゥン蒸しパンと雉岳山のある原州があります。"
        },
        {
            "question": "ドラマ黄土ペンションでできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ドラマ黄土ペンションでは釣りや散歩が楽しめる五味貯水池があります。"
        },
        {
            "question": "ドラマ黄土ペンションの利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "ドラマ黄土ペンションの利用時の注意事項として、子供たちの安全な水遊びのために保護者の注意が必要です。また、プールやカラオケ、フットサル場などの施設を自由に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ドラマ黄土ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ドラマ黄土ペンションの周辺には遊歩道や近くのスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "ドラマ黄土ペンションは団体旅行におすすめですか？",
            "answer": "はい、ドラマ黄土ペンションは静かな雰囲気の中で思い出を作ることができる空間として評価され、バーベキューやフットサル場の利用などで団体旅行におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ドラマ黄土ペンションの評価にはどんな意見がありますか？",
            "answer": "ドラマ黄土ペンションの評価には広い部屋と居心地の良い雰囲気、親切なオーナーの方と清潔な施設でリラックスできるという意見があります。ただ、清潔度の管理に改善が必要な部分もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 550
    }
}